[柒] 被美容雞呃完仲撲去樓下幫佢拍澄清片係咩心態?

拍澄清片要撲去黃大仙....

仲要講明"我自願" 同 用佢學校份單行紙做稿...

A. 被人恐嚇
B. 拍完可以上樓
C. 拍完可以拎返D錢
D. 真係自願
E. 美容雞冇呃人

My bet is on A...

唔知發生咩事:

點解可以唔醒

冇撚用

好撚on9 同時又好撚慘 呢個世界點解會有咁既人

勇仔個樣都係果種太忠直既款, 但太忠直就會變愚笨

細個發燒，燒壞左個腦。智力係弱智，但你望佢個外表就似正常的。

娶大陸老婆嗰啲

希望佢至少收返D錢都冇咁on9

齋睇個眼神都知佢唔正常啦

F.拍完片有得屌

真係IP都唔駛check
睇到佢咁...
我希望係果D騙子跪係度求佢再還晒D錢俾佢
條件係出黎幫佢地

雖然都知冇可能

強國式認錯

阿勇屋企人睇到

可唔可以叫阿勇唔好咁on9

同埋佢有冇收返D錢？

中左撚頭術??

一定係e 比個五我